Fresh gra 好怕比人炒啊

今年Gra左，但舊年中比人Probation一個月就cut左contract，而家番新工過左probation但好驚，個人好緊張，做錯少少嘢就勁驚勁敏感，怕人地唔中意我又隨時炒人唔知點好。

又怕搵唔到工，轉工又好難解釋比人炒既原因，如果唔講個工作經驗既話，會好驚比人問點解咁耐冇返工？

心理陰影好大，有無巴打試過呢類情況？點樣去解決呢個心理問題？

邊行?

audit

Gra 你老母咩

fresh gra係咩黎fresh 瓜？

Grad

直接轉行

讀Account唔做Audit無咩好做

grad都唔識串 抵你比人炒啦

地盤

非BIG4都係死路

好un眼 你係咪專登漏個”d”

你驚都冇用 睇路啦

一下子唔小心
連登開左無耐
不太懂規矩

今年瓜咗

牙Gra 你今年Gra牙

你今年可以有籍口話武肺所以遲搵工

舊年年中無肺嘛，要cut人

規你老母舉咩 Fresh 瓜
你語癌呀睇醫生啦

Audit peak緊抄乜人

Local or 2nd tier ?

係咪迫科先

好多 唔好限死自己

年中聽唔少人會轉行